家陣呢到啲五毛啊，痴線佬仲多過以前高登

痴撚線
咩都要批鬥一餐

香港地大壓力嘛
對權貴，力有不足；對老細，狗咁既樣；對屋企，敢怒不敢言；
上個網四周搵下關注，隨處放屁屙屎屙尿，幾爽快